有冇人同我一樣食麥片會大爆石

我記得我細細個明明冇事。

但3年前開始食親麥皮就想爆石。

唔係肚痛個隻,而係突然好多屎嗰種feel。

而且都會疴D糊狀既屎。

每次都係大概半個鐘到一個鐘後就一定要去爆石。

好困擾啊。有冇人知到底係過敏定係點。

因為你平時屙唔乾淨

姐係食麥片會立即排宿便?